[禁劇透]點睇城寨英雄?

岩岩聽spotify ramdon聽到呢套劇既片尾曲，又幾好聽

search完先知收視係本年最高!? 其實好唔好睇? 上次睇既電視劇已經係天與地

你都收不到訊號

一開頭幾好 後尾愈來愈膠

尾個四五集垃圾級

yes

個監製拍拍下走左去拍使徒行者電影，所以後尾膠化左

做你好友二號 賠了熱度 太多傷心感嘆號

巧巧聽

呢套垃圾都本年最高?
淨係睇過幾集 痴撚線
成套野好似D小學雞整片擺上youtube咁
1.後期製作差 亂用慢鏡特效 完全拍唔到功夫片應有既緊湊
2.廠景假到爆 大台廠景一向冇乜誠意預左 但真係HEA到一個地步 將普通民初景就當係城寨
3.主角演員戲屎 冇氣派 演出無吸引力 係得王君馨做得比較好

一集都無睇過

睇城邦英雄好過

唔好睇
睇做緊嘅致命復活好好多 演技完全唔同層次

律政強人同致命復活完勝佢

煎pan同另一個男主角(唔知咩名)圍毆胡定欣果幕幾精采

依家係咁loop 跌進夜霧 焦緒趕路 太多傷心感嘆號

爛尾

直到傷勢痊癒好～

萬千星輝最佳劇

睇完 最後真誇張 最後都冇解釋點解要屈朝猛山同做15年勃仔榚老闆

不過好鍾意劉佩玥 好萌

香港人真係易餵
正常少少就話神劇
好似未接觸過外界咁

本來無乜野，頒獎禮之後好撚憎

agger
唔好話外國，香港自己十幾二十年前既劇都好過而家個d

過兩秒又再看看 你說過常聯繫對方

oh no 情人為何要跟你對分